阿仙奴球員喺國家隊都好勁😍

基奥特

山齊士

bellerin

奧燒

有阿仙奴球員嘅國家隊實力都唔錯

又唔見你數埋elneny出黎

留返幾個比其他巴打回
做咩比膠我

今晚有奧燒睇
睇聽朝山神睇

冇藍斯

補返

xhaka

拿卡錫迪

呢個勁

死黑鬼

舅父勁好多

勁搞笑

韋帝

禾確特嚟

好大秋